淨係識塞大路 緊係阻唔到我翻工

你班on9傻仔 見過幾次你地淨諗住塞大路 緊係塞唔到 有偉大既警察係條大路保護條路 你點塞

果時心諗
好彩你地唔識塞小路 如果唔係 啲車倒流出大路 塞翻大路啲車我就翻唔到工

然後 警察又要入小路清路障 比你地班仆街有位翻大路塞就麻煩

我好想翻工 好彩班傻仔諗唔到呢個方法

推

唔好比班暴徒咁做丫

無車連登小朋友係唔會知D仆街係內街轉角位泊車係咩一回事

關於沈教授20點之我見

Pusg

暴你老母
咪撚跟公權力講出黎既term

違法泊車塞死轉角位，要拖走，但塞死咗，拖車點入？

反對暴徒佔領小路

每條大路都會有d死位，好易俾小路倒塞而死，講緊要塞死一兩個區咁大範圍，揸得車多一定知，香港道路設計真係好失敗

利申，有車人士討論交論道路網絡

Push

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

push

ok你叻囉

塞埋小路我咪焗撚住喺車塞幾粒鐘

咪撚試呀

好可怕

觀塘日撚日都係工廠區小路死亡循環loop塞返出觀塘道

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班